鄭甘悶搞圖書館被捕算唔算政治迫害

真系好on9

N賓

On9

算
佢搞緊圖書館革命

仲唔搵政治庇護

成件事好on9，唔怪得波台班熱犬同佢切割

今天 政治迫害殺死了牙悶

又保SICK出黎食女

我新閒黨支持者